好想嘔

好想嘔vdmikbymyrkbneyubfwkifrmon9mfwkkbnejcofvdqfpahusuvdqfpahusu
vdqfpahusuababjlrpriaiokwrnqolmrvokbne?wrnqrrmrvobrmmfbomde?rrhijcofvdqfievdqfkbbqrqjlkbaracwrnqhioljdmp

好想個頭倒樹沖一嘢撞落地死咗佢算 我真係好冇用好番咁耐 又因係垃圾原因衰多次 好憎自己 明明人地都教撚咗咁多正面諗嘢方法比你解釋咗點解會病比你但你都係咁撚無用軟弱無能你真係好廢
好廢
有咩係做到過？

on撚9 無腦架你？點解咁無用

好辛苦 點解咁無用我都唔知 我真係好撚憎 係咪淨係識怨人 但實情就係咁係咪除咗叫自己睇開啲就冇辦法
播呢首咩意思？想話我知我真係好柒好自以為是點解我唔一早死撚咗佢算啊

cls 港男

痛苦嘅日子終有一日會過去

我記得係想同自己講 屌 連個字點寫都唔記得 我係咪真係垃圾嚟 有咩係做得好

jm9

好似Cls港女

同感

你點呀？
有冇野可以幫到手呀，見你都好係有啲負能量。